［求救post］我女朋友跪我

頭先行行下街 佢突然間跪低咗仲扯我條褲
搞到好似想幫我含咁
仲要咁啱有個小妹妹經過 個小妹妹問佢啊媽「媽咪 佢地做緊咩啊 」
問完之後佢啊媽就急急腳拖住個女走咗
其實之前都係咁 成日行行下都會跪低除我條褲
都會唔知佢想點
真係睇少一眼就會俾佢除曬條褲含
我想問可以點解決依個問題
成日都搞到我係街度扯到行曬

哦

搶先含左佢先

你幫佢含咗先

樓主係龍心第幾個人格？

零分重作